30義士成世冇得返香港，我地少左30人

其餘300萬義士要代佢勇敢走下去

你係台灣食住魯肉飯等我地，一定要救返你地返屋企

無論你去到幾遠 記得要返屋企

接你返香港既時候會有好多人拍手接你機，到時響起真正既國歌